家母表示支持修訂逃犯條例

今日新聞講起逃犯條例
佢問我：如果一班學生聯署但寫埋校長個名仲冒簽 班學生係咪唔啱先
我：係
媽：咪係囉 冒簽就唔啱 啲人又要拉埋返逃犯條例嚟講
我（feel到唔對路）就問佢 你啫係支持修訂逃犯條例？
媽：係

當年雨傘運動時 佢支持警察執法
我打咗一大篇文章比佢睇 當然佢立場依然係支持
算～ 我當當時全部人都太過火位
市民太衝動 警方又太暴力 大家都唔理智

但逃犯條例呢 台灣講到明唔會收個犯 美國講到會考慮同香港嘅合作
到本地嘅條條例當初唔通過係因為中國法治什至成個體系都不值得信任

我明政見可以唔同 但唔明點解仲可以支持

當我想同佢講清楚依件事 大家討厭下 就黑面了

係咪得我一個嘅屋企係咁
我應該點

好彩我全家都反送中 仲主動話69出去

送佢返大陸養老算啦
一係搬屋啦

你同佢講因為修訂條例 外國公司會離開 我準備俾公司炒啦

佢帶頭反對條例

興幸嘅係家父完全相反
每次64 71 剛過去嘅428撤回修訂引渡條例
佢都會企岀嚟支持

用言語、文字、身教 教識我政府係為市民而生
唔係為擦鞋走狗而生
教識我要為公義而發聲

講 一通過條條例
你層樓樓價會直插
到時你老母會拎菜刀帶頭反對

喺我就先脫離母子關係啦

我屋企都差唔多
成日都好疑惑點解當初老豆老母價值觀差咁遠都可以一齊到

有能力就搬走

之後電視講有假針 大陸人打完淆底
媽: 好慘
我: 咪又係佢地自己人害自己人
佢地咁慘 你又返去住囉

女人諗野係偏向on9 無為太認真太上心
我相信慢慢用「例子」說服佢啦
劉曉波 李旺陽 委內瑞拉 等等

好葡萄

伯友係咪一個平凡嘅師奶
我都好彩有個由細到大都反共嘅老豆，阿媽就比較冷感啲
呢幾年連原本比較親共嘅親戚都一齊出黎遊行反政府

我老豆係由大中華膠變對大陸失望。

舉個假設性例子就會太複雜唔明，用實際例子就話個別例子，直接屌佢on99就話食鹽多過你食米你識乜，說服難度唔存在因為冇可能說服到佢。連樓主老豆日對夜對同樓主老母既政見立場都係唔一樣，應該說服唔到架啦，做好自己算啦。

點解你老豆會識到你老母 ？
支那雞？
價值觀差咁遠都一齊左咁耐

又唔係政見不同就一定係支那人嘅

家母一家生於英藉香港 接受高等教育
只係依家變咗師奶啫

反而每次一睇親啲新聞我老豆老母就教我話唔好理咁多，政治嘢唔好掂，呢啲嘢自然會有人搞，世界點行我哋阻止唔到，多你一個唔多少你一個唔少

以下係我兩老講嘅
「話好滿意現狀
就算真係要反，都未輪到你
你未到呢個階段
諗下第時點搵食先啦
你咁叻咪移民囉
我哋要保持中立
做乜突然間對呢單新聞咁有興趣
我做人多過你幾廿年，睇住共產黨點樣變強，開始越來越開放
大陸行緊資本主義」

我睇唔到中立喺邊

仲有我畀佢哋知道咗我上網聯署簽名，都俾佢哋屌
佢哋驚死會有人上嚟抄家咁

希望你死老母

我老母都係類似咁
好在冇同佢住
飲茶食飯佢一講我就唔出聲
仲迫我聽佢講我就走人

其實係好事黎 佢都去到咁上下年紀
賣一有咩事隨時要俾錢俾力照顧佢
而家佢要奶共你就疊埋心水當冇老母

未燒到身姐，正如點解有人仲信泛民仲信大台一樣，焦土政策等人醒覺才是活路

我無比三個月家用話公司因為準備條例一通信就摺左香港部門，我家母當堂無撚聲出

老豆係固執撚，唯獨係佢講起中國就會話，信共產黨一成都死！